[求救] literature review點做

有無連登大神可以指點迷津

邊間u

鳩做

寫啲之後會用得著嘅findings同theory落去，之後是但插啲citation落去

想知你睇咩literature多d

抄咪得囉

快速睇幾篇文既引言結尾
搵吓有冇同你想做嘅題目有關嘅
無就skip 有就Keep
儲多幾篇再抄抄貼貼佢哋既finding一齊=完成

大學冇教paraphrase咩

正解

medical journal

搵同你篇paper相關既20篇文黎立下，睇人地abstract同conclusion。將呢20篇分門別類，立場或argument相近既歸一組，summarise 人地main argument同conclusion係咩。

睇 abstract做人

我以前都係甘，成功畢業

如果你篇論文嘅方向主題都係同其他Phd論文嘅方向轉係差唔多
咁你抄咗呢啲literature review咪得囉

睇頭睇尾，然後揀幾句quote出黎

睇書寫讀書報告囉！

求指教